[突發728文宣助攻] 日文版７２１上環最恐怖１分鐘半片段上線啦！

首先，多謝各位巴絲係上一套文宣片支持同埋意見 之前已經成功發放左中文版同英文版，今次到日文版

日本對香港今次運動好留意，我哋日文版已經翻譯好啦!!! 今次就要段片流出到日本!!俾我地用分半鐘話俾佢地聽721上環發生左咩事，我哋今日728其中一個目的就係追究返班黑警721既所作所為。

請share俾身邊既日本朋友。唔該晒各位巴絲。

7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
今日遮打花園見

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散

PushCredit 俾返Design 文宣圖既巴絲

Push

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

香港加油

光

復

香

港

時

代

革

命

八國聯軍？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

push